細細聲講，美心點睇都仆街過360

美心條八婆日日9up，抹黑手足。至少360個老闆都撐獨立調查委員會，兩者好似唔係一樣水平。

Why not both

你地做到咩者，美心生意差咗，咪叫啲員工日日係門口叫賣。高層驚條_ 。